想問問持相反意見既人就會比人網絡暴力

呢個就係大家認同既社會？
唔係五毛但想明白更多
除非本身係收左錢支持政府，但係一個普通市民持唔同意見唔可以表達自己意見？

可以，但支持黑警俾人屌就唔好怨

人地屌你咁你有冇反思自己講既野有咩錯
如果冇,咁代表你都淨係想表達自己既意見,你冇打算聽人講野

情況同你去間扒房宣傳叫人食素一樣 - 你擺明想搞事，唔好扮無辜啦

反人類無良心無道德去到邊都會比人排斥